(仲有一個月)荃灣區議會集中討論

見荃灣好似無人開po

Source:

推

但老實講，除左佢，汀深真係無乜比較鮮明本士立場既人岀黎選，無新一代既人
宏荃麟個個又無乜佢既資料

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post:

可唔可以送林琳返屋企瞓覺
唔想再見到佢

上屆對住民主黨都係大勝900幾票
今次都係，但係選民人數多左1成
希望可以過到佢啦

見到建制派傳單比人既時候
其實可以同個d人解釋班仆街既過往既政積
好似投票，發表既立場等等

Push

見到呢個post無乜聲氣
不過唔緊要，但住係荃灣既你
希望可以關注下區議會選舉

大家都知荃灣廢老好多
但今年選民人數亦都多咗唔少
希望可以打破呢個壟斷嘅情況

lm

有冇計仔整輸林琳？財困睇佢仲掛唔掛住訓覺

有啲難度
麗城與世隔絕
海皮嗰邊又多廢老

最on9係陳偉業本身羸硬走去送個議席俾個八婆

上屆唔係民主黨選，係傘兵

梨木樹應該穩陣？

重有嗰個假獨立黃偉傑

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

荃灣福來區葛兆源11月11號早上影荃灣義士大頭，義士邊跑條撚屌邊影

起身投票啦咁多位！